告诉自己（17）

告诉自己：    每个人都是在不停地被否定在否定的过程中成长起来的，我的过程你不知道。。。但你却干脆的将我否定的一点不留，说真的，心里真的很难受，恨你，恨你的无知，恨你不会为人师表。。。教师资格都不合格的人你是怎么当的老师？！教育学心理学你又了解都少。。。我认了，我不会去悲观，我相信自己是可以的，即使被你说成那样。。。心里很难受，好吧，那就难受吧，我只想说越是这样我就越要做好给你看。。。，你以为你算什么啊，不过就那样，我可以。。。    